hi

極多餐廳 店舖都由朝播到晚 洗自己之餘洗埋客腦
有見及此建議見到呢類鋪 一律唔入
唔小心入左先發覺 就留張紙仔 話再播hi就以後唔再入手
大家點睇